1月尾上網登記BNO 5+1 visa, 會唔會被isp篤灰將啲料交俾國安?

其實....唔係做唔出

今晚拍你門

BNO 英國移民TG 群集中區